武漢各醫院幾近崩潰 醫療物資斷絕

仍留守當地的醫護人員在微博、網路上求援，表示因武漢封城，大量物資無法順利進到城內，各醫院醫療用品幾乎用罄，但病人仍不斷湧入，甚至醫護人員在網上崩潰表示，病人都跪著求他們救了，但現在連醫護人員最基本的防護服、面罩都沒了，醫院瀕臨崩潰。

上頭高官都跑光了，只剩基層醫護人員硬撐，醫療體系沒有領導。

已經有醫生精神崩潰了

（網上備份影片來源自Twitter）

俾佢班同胞封曬路

感性上同情
理性上無視

解放軍十幾年前地震表演過空投能力,

而家空投口罩做下樣都唔識

推

大陸rb 人地用泥頭

好快到香港班光環撚
醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!